發覺欣宜做戲有一種神秘嘅魅力

見佢前面憎佢後面一見到就想打鳩佢！！！！
頭先食飯見到差啲嘔曬出黎

笑咩

收聲啦死肥婆

思覺失調呀 邊度聽到有聲呀